如果今個星期日8號風球，高鐵係咪唔駛通車

希望今個星期日打得成8號風球，等高鐵唔駛通車

今個星期日通唔到車就以後都唔會通車

up mud 9